(要人)反對曾偉雄聯署

同我簽爆佢

推

收唔到e-mail

之前果個呢?

我遲左幾日收到email
照填先

再填多次 之前email壞左

唔夠10萬

已簽！

收到now

順手

done

push

pish

Same 今晚簽過既連署全部都無收到email

我遲左幾日收到
可能香港近日太多聯署